【今日不未雨綢謀，他日大灣區為家】低調置業討論區（273）

麻煩用緊 desktop 既巴絲幫手 copy and paste 番置頂，over 左 3000 字貼唔出

P蛇開咗，呢個由佢沉底，其他勿回